傳銷美容雞去左參選CCTVB香港小姐 (多圖）

呢間美容藍店 Cupid Beauty專請大陸新移民員工
呢班人都係美容院partner 專門扮單身玩交友apps sell facial &現實中搵水魚埋手 賺朋友錢 大家小心d

李諾兒係美容院合作+代言人，仲選香港小姐
打響自己個朵幫黑店做宣傳， 信便釣埋金龜

公司名：Cupid Beauty
地址：旺角富運商業中心14樓
公司電話：57151255

歡迎爆更多傳銷狗！！
小弟係良心發現先爆出黎對唔住大家咁遲先爆呢班人血饅頭出黎

1）潮榮

同女朋友一齊做美容傳銷 但多年唔公開因要出去呃女人錢, 上tinder識女叫人join facial 基本,係tinder 識d女岩既會食埋(又食又拎)
成日講自己屋企人開餐廳，扮有錢仔，屋企人係做黑警

2) Kimberly 李諾兒

有玩開tinder 應該見過佢，好多仔比佢sell 過facial
選CCTVB港姐同男朋友潮榮一齊返工扮單身多年
生日狂叫人送生日禮物騎牛搵馬
黃藍立場不定 , 見黃扮黃 見藍扮藍

好多連登仔玩交友app 撞過佢地

［行動po置頂］全民報哨

直接報俾 蘋果/壹傳媒啦
拉

幫推，呃我地唔撚駛還呀

推更多受害者睇到

個樣好似高志森條女

咁佢d 美容野又真係work
你地用過再講啦
明賣明買, 有咩話厄唔厄

後生版盧宛茵

傳銷狗都有打手
work 就唔洗交友app sell 人啦

屌五官唔端正喎

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

該集團旗下一間美容院手法片段

乜水黎？有圖？

發你個春秋大夢啦臭閪

推雞

更正返數主句：「成日講自己屋企人開餐廳，扮有錢仔，屋企人係做黑警」

佢呃咗好人，宜家真係有錢，唔駛扮。
另外屋企人好似係九龍塘做警察。

Push

推
好賤

想問吓 post 呢張會唔會比連仔 ban AC ?

發現美容雞

香港地真係要靠呃呃哄哄先搵到錢

唉，高級妓女訓練學院

屌你老母比5毛你 買狗毛食

岩呀，我有好多個美容妺電話呀，
你要唔要呀，呢度係其中一個，唔夠我可以比多幾個你。

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

大陸雞偷呃拐騙

有料到

的雞過檔姐

成班大陸雞 選乜撚嘢香港小姐
上tvb做雞

有冇sell 你做facial

唔洗問啦，真係去識人咩

以上全部人都係美容G

以下係左二著粉紅色衫隻G 水人去美容失手之片段。

更多該美容G資料：

up

推

推爆條美容雞佢，靠呃人仲去選港姐

扮有錢，Boxster好撚平

一早block左條傻鳩

可以建立傳銷王國

pish

焦媛？

其實仲有好多

Cupid Beauty係太平洋小姐指定美容院，
屌佢根本靠公司關係先攞到太平洋小姐亞軍
只係影張相放燈箱就周鳩圍話自己係代言人

利申: 以前同公司

呃人既美容西要推！！！真係仆街黎

Send去蘋果啦屌咪撚影衰香港人

游泳教練係假既

做雞先真

選港姐=搵份好工

巴打有冇多d 料爆？

臭雞

更多圖片：

爭咁多既
仲以為佢都幾得

第一張好正，好有東芫味，扯到行

岩CCTVB 口味

TVB賣臭雞
很合理呀

花生！

扯到行？

記得帶套

依個五毛嚟成日駁出位

美容雞都要俾你地公審

仆街

全部都交友app 識？

出得嚟行，預咗要還

push

條臭雞，港女到不得了，出嚟食飯，完全無意夾返錢，靠呃男人請食飯維生食飯個陣又會話你d皮膚呢度唔得個度唔得，完全係貼錢買難受，想呃你上佢公司買plan。

死臭雞

如果條女當選香港小姐就好笑，大班兄弟出嚟相認

推 最憎美容雞

仲有食黃店但參加港姐嘅廖慧儀
唔知tvb會點諗你呢

用完先講，我唔滿意係咪唔收錢呀？

條眉發展咩事 得返一半？？

點解個樣 好似好味精好化學

*發生

Tinder match過

叫我fol佢ig

好撚重口味

有冇出黎

Show blocked user
度度都見到呢條友

睇嚟好多巴打比呢條臭西伏過

條仔正

點解有勇氣參選

都唔撚睇TVB,講黎做咩
理得佢贏

好想幫條仔

靚仔咩

佢應該都得罪好多人架啦，呢次好機會一齊推鳩個美容臭雞，出出火

幫埋個迫迫shop一齊傳銷
冠軍呀

最緊要心態夠強
夢想一定成真

推阿
係啲tinder omi交友app搵水魚
Ching們睇路
Ps 有錢仔可以執佢一劑 有車有樓 佢就會自動波幫你含

識佢地既路過。。。
利申無中招上堂

有冇料爆先？

你執左劑？

跪求閃卡

原來係呢條臭雞
好似係tinder 見過唔少次

其實Tinder係咪無美容雞

你老母個臭西又真係work
生出你呢個弱智仔

好撚多
唔係美容雞就係投資雞
樓主講果個應該兩飯都有做

香港妓女

求對話圖有冇料爆

個鼻窿好大

冇.
換左電話乜都冇哂

推下先

推 狗雞

去選ＣＣＴＶＢ小姐既都係仆街

點解全部仔都咁柒

算啦，10A 麥明詩都比你班連登仔數到體無完膚，其他都廢事睇

麥明詩黃絲好撚正完全唔同LV

成班不學無術嘅垃圾快撚啲死全家啦

咁樣衰學人sell美容

男既ig 係 cwcwcwchan

佢地既frd bobo_hung
據知都係美容雞黎

可能仲未做facial

有冇圖 ?

有鄉音

推
我就係要呢d

焦媛好似都飛撚左高志森

去得tbb選嘅點會係好人

雞變高級雞

推！！美容雞想賺錢就正正經經去做雞喇，勤力小小仲搵得多

美容雞 同富豪雞兩個lv 啵

好好地做美容雞咪算 係要出位 比人踢爆

推呀

屋企開餐廳......潮州打冷咋

傳銷狗吃屎啦

識左10幾年 費事 佢選美前unfollow哂我地成班friend

試過俾條女Facebook message
話add錯人跟住拎你電話
最後無理到

好彩我仲有
佢以前做嗰間美容院叫 Blossom Medical 呀嘛

點解要un

可唔可以放上黎

怕你地影衰佢?

定係你地冇 join facial ?

推 仲要做狗 藍就藍啦
死臭雞

推爆佢

無計啦 又無波子 又無樓 唔會睇得上眼
果陣佢同個潮榮想叫我地成班做佢下線添

有証據先呃人先信下
講真至從上次思古井抄車
都唔太信太多個人情感
又唔係個個做保險都係衰人
等睇呃人證據依家都係片面之詞
唔想再炒車
之前害到人地個女仔幾慘有邊個會去補夠
咪又係個個花生又你一句我一句

我無 後尾好似有個fd拒絕唔到都做左次facial

美容雞都算，仲要醜，點解有信心去選

仲有閪面，講野粗聲粗氣，霸氣到要d仔叫佢kim姐

條仔條髮線好撚高
啲女都好撚柒

N年前有約過，勁主動約出嚟食飯，仲食咗2次飯
見佢戴撈同講野好怪就一直有戒心，唔知係佢知道我呃唔倒放棄無搵我定係我太窮無錢呃

條女match過不過個陣傾到第3 4日就話約出街見咁可疑就無去

sell 課程係舊公司，依家主力搞呢間美容院

啲片條條都專燈望住個鏡頭假笑扮撚曬斯文咁

你係佢隻兵？
見唔到個個留言？sorry要搵圍爐去美容院 please

我講笑咋估唔到真係又join facial

好多巴打中過伏啦，咁撚得閒屈鳩條女咩

一班臭雞臭鴨 年年都會搞淫亂船p 條女好似95 city grad 由細到大都好撚貪錢 出黎見真人嚇尻死你

推
都係想成名姐

期待佢上鏡
勇氣可嘉

點貪法

我又冇話你唔啱
立場係兩面架啦
你唔會好似啲藍絲咁淨係可以支持你阿嘛
開得post咩留言都有架啦
理性唔得既民主社會黎架嘛
咁火爆都唔知係咪打對台第二間果啲

你追下post 先出聲啦 個個留言都話比佢sell 過
btw 你係咪都係傳銷撚？

等佢入咗圍先再爆料啦
而家爆料邊度好玩啊

簽佢facial 有冇得扑埋

岩呀，呢度全部巴打留言都係假㗎，
條女一定比人屈，條仔一定係好人，
佢老豆唔係黑警，係白警，
連登呢度好危險㗎，我建議你快啲死番去香討啦

我都係提下姐又唔係未抄過車
做人謹慎啲就傳銷撚
唔知你咁大反應做乜

臭雞 又捉到一件

我要全香港都識佢

日日出街俾人問價

岩呀，等條女上咗位先，
再爆佢大鑊，等cctvb 同 班傳銷雞一齊死

樣衰

隻雞住水泉澳架！送個隻雞返屋企

嚇到尻都縮 去選香港先生啦個樣咁man

出街約仔食飯要仔比錢唔再講
會成日借啲意同老細出街再屈佢錢去買靚衫
扮到成隻高級雞咁
都唔知同佢老細扑過幾多次野

+1

可能同老細扑完先有乜乜小姐亞軍

聽都未撚聽過啦太平洋小姐
成撚日拎黎打飛機

街坊見到就問佢價錢

普通

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

冇
呢個係 2018 年 4 月嘅佢
當時哄緊我買 package

Between 同期個太平洋小姐個冠軍上年又走去選亞姐比人告最後quit左佢應該都有簽約唔選得

推到隻美容雞仆街

喂ching有料求片

嗰陣我同佢出街食，AA 㗎喎

香港人靠自己 7.1維園見

師兄 擺上嚟睇下

我錄咗一個鐘喎，遮自己樣都有排遮

擺一兩分鐘無你樣嘅上嚟啦

求片 兩分鐘都好
證明唔係老屈

其實唔會有人留意你

會唔會有tvb打手出黎為呢啲卒仔洗白

零討論價值

同Cupid 係同一間嚟，只係改咗名，同一班人

推到有片

原來係噉

一聽就知係大陸人同無讀過書 邊個會信佢
仲要咁樣衰添

.

呢條女當年仲讀緊書比個男仔呃左隻豬，之後一畢業就去左做美容雞，唔夠一年就成身名牌，而家好似有車有樓

聽到就聽啦

呢段片要置頂

條仔咁樣衰

以為你講緊我

一定係藍屍嚟
黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

段片我收埋咗兩年

Cls佢仲屌鳩人好撚大條道理

Ching咁有先見之明

好彩巴打你冇del 條片，大家先可以清算呢隻臭雞

上得去都保障下自己，帶多部電話開 hidden cam 啫

前2年MATCH過 又係SELL我Blossom Medical
條女公廁咁款原來咁多人中過

我識佢嗰陣佢咁啱去咗脫癦

笑咗笑埋右

Pushh

你改變左自己未 做facial 改變人生

推推推

嘩見哂樣 咁係咪姐係唔洗選啦？

呢條臭雞真係好撚鳩屎，態度閪過馬撚

有你加持條女藍到黑無誤

同埋我發覺好撚多美容雞都係話自己讀 CityU，咪真係咁多美容雞讀 CityU

磨牙～

jjjkk

打手即刻撲出黎
咁博一定有人工加啦

簡單啲一句根本都唔係賣美容而係賣床單

推到個個都知，唔想再有巴打中伏

分分鐘係佢契家佬
BTW Katy = Kim

推佢老母

Pretty Renew呢間出名都係傳銷狗美容狗公司

此po一定要推

竟然有師兄出個POST比佢

grad唔到咁垃圾

我都記得佢話自己讀 CityU

這麼醜的妞

女大十八變呀，不過呃人嚟揾錢真係雞嚟嘅

Push real cls

hkue

sale既產品用完爛面

睇個地址就知咩料啦 成橦都系傳銷狗 樓下成堆垃圾企系到捕人

針清完，之後一出黎照鏡即刻生咗粒暗瘡

個女我都match過😂😂😂
我一話你係唔係sales黎架，
佢即刻嬲到唔應我😂

容祖兒咁款

用個閪幫碌鳩漂白

嘩 條八婆叫人買plan買得甘理直氣壯

條臭西仲好鍾意show佢未整容前既相比人睇，好proud of 自己變靚

屌我tinder match過佢
美容雞一隻
比我呃左佢出酒店😂
貪錢老雞

哇條臭閪惡撚到

我條女係佢中同
話佢以前專溝名校仔
仲扮曬純咁話要過幾多個月先可以kiss

有無中出到

姐係你靚我都心甘情願比你呃 你咁既樣學人搵食真係

嘩嘩嘩
唔推唔得

睇黎智商出事

條女好樣衰

呢條仔都係佢地果堆

就係你呢隻臭雞呀？

有朋友中左佢招啦
佢叫Chris 成個唐仔甘

好似未發育完成咁

有冇cap圖

中出左？

係九龍眼科醫院對面個間狗屋，白衫狗

個陣太平洋小姐做helper幫過佢🙂

1）陳生個大佬之前比人放過上連登，係呢間公司某條team leader黎

幫過佢咩嘢

好想TG你

點解可以講咁耐

幫佢谷行對波顯到佢有料

有人唔做做美容雞☹️

係咪飛機場黎

好耐前唔記得咩apps撞過
晒鳩佢時間扮落搭
一拒絕佢串過馬撚

因為我一路喺度拖同冇乜講嘢，片中聽到嘅 $100，係我拖到淨係落 $100 訂

咁撚樣衰，貼佢出黎啦

最後你有無比曬錢

咁都俾100蚊，巴打無咩定力

唔比個100
連走都冇得走喎

100當買個教訓/甩難
好扺呀

好大陸樣。。。。

好肉酸呢啲美容雞真係

最搞笑係呃過咁多人仲選港共臭雞，人唔知醜真係無敵
未入娛樂圈先行娛樂大家

求其啦，甩身係要跌啲錢，唔通我落 $1 咩，已經冇帶信用卡同提款卡去㗎喇
第二朝叫我去畀錢，我冇去

想出名
E加幫佢出

大家千奇吾好report

可能火雞姐啟發左佢呢
有黑歷史都可以做KOL/明星

屌你片都有

做得好

佢都幾鍾意著呢條裙

巴有冇TG😃

做咩

有事相求 巴

哇

你開個假 tg ac 比佢加啦 （記得加密）

俾佢呃過兩餐飯

緊系啦

有冇野爆

住水泉澳

Wow，兩年前佢話佢住旺角喎，都唔知係咪嘅

報得cctvb都唔荒好得去邊留名等睇其他參賽者係港豬/藍絲

一見到rock gor，我即刻諗返起琴日陳美濤

有無佢有墨既相
我好似都match過

可能去條佬屋企訓呢 不過人地話單身

你放棄咗變好嘅勇氣

我有冇勇氣

傳銷死八婆

佢都話男人黎架嘛
一早應該拍枱走人

花時間聽佢鳩噏
應該要問佢拎返$100

聽講佢好中意揾鳩自己啲fd笨柒
之前有個同事生日定唔知咩叫佢去條仔屋企開生日p懶好心話幫佢慶祝，之後叫撚曬自己啲fd去比細份錢，生日果個啲fd每位收三四百

我要問太一借d勇氣

好撚狗自己fd都呃

勇氣可加，仲有冇多啲

香港咁多行業都係呃呃騙騙

朋友爆料：
其實佢地成間公司都系水鳩自己d fd 開p
一個人收400泥幫呢班人血交租
次次開p都叫30人食埋啲垃圾野［img]

咁撚似宋芝齡

全部都系傳銷撚

屌樓主堅識佢喎，人地條佬住太子

自己開埋FansClub

友人爆料 好多朋友比佢地水撚過

想八下樓主點解同佢咁大仇口

後選同候選都唔識分

哇屌哪兒來的自信？

要班傳銷撚係香港冇得作惡

亞洲太平洋係咪atv亞姐？

拎正牌既倫敦金

自己傳銷美容公司 自己鳩作既

佢自己講㗎，兩年前

聽都未聽過

整個懶人包放上facebook啦呢啲臭雞要出名

笑撚死
傳銷雞都學人選港姐
中三畢唔畢到業啊
技能係靠呃搵食?😂😂😂😂
唔知個醜字點寫

估唔到咁多人都中過伏

但係好多人都冇出聲

畀啲 content farm 出咗 post

咁快推推推

正！推撚死條臭女人

好爆
612 721 831

上台表演點做傳銷？

好樣衰

屌 有眼耳口鼻有塊系就去參選

變性真係好大勇氣

推
最憎大陸傳銷雞

唔知佢而家睇到呢個 post 仲有冇心情食蛋糕呢

可能無視晒上緊tinder 搵生意

租左間屋係東南大廈，成日開p話扮識朋友

長期搵人笨柒

巴 有料爆？

咁寒酸呀
唔怪得要選港姐釣金龜啦
不過我諗初選都冇佢份架啦

想知咩😉希望幫到你

仲有咩可以爆？ 想知佢同佢條仔

佢地係一齊既咩，依樣我真係唔知🤔

淨係知條仔間鋪頭係樂富叫聯合興

推 講真呢個時勢仲去cctvb參選嘅人好打極有限

佢以前讀聖母玫瑰 住深水埗

吾公開掛方便大家搵食
要得閒打去叫外賣

睇嚟都有啲花生食

有兩個巴講 佢住水泉澳

樓上好多老襟兄弟

整左字幕版益大家
一齊推死隻美容雞

咁好心機嘅你

唔好比啲美容雞遺禍人間

殺一儆百

佢遇著我真係唔好彩啦

推爆去

幫你推一推先😂😂

巴打幫手放上去啲多人既facebook group拯救世人靠你喇

咁咪叫你追po睇證據囉
都唔知你係咁死撐做乜

咁撚驚炒車你咪唔好跟囉，大把巴打比條臭閪辣著晒啊，正撚屌

推啊

推，垃圾傳銷

Push.

果陣同佢食過2次野都喺旺角 仲記得食炸雞食唔哂，佢打包返去

自稱住旺角、讀city、游水教練、同同學出嚟開美容公司

可惜無下文

搭單問：有無巴打聽過「動向教育」呢間傳銷公司？
N年前俾個女仔（本身識咗好耐）呃咗去讀金融course，仲俾佢帶咗去銀行申請信用卡

唔知條女仲有無做，聽聞真名叫Poon Wing Lam, Ramie好似係讀樹仁BBA Marketing

咁有心
幫你推一下

張相中間個男我識，原來佢都係傳銷😂

跟人去過呢個party 好撚貴
啲酒好撚cheap
岩岩啲相可能有我

2020香港小姐 有仆街人生課程雞 [多圖]

咩人都有

有咩玩

傳銷式屌柒叻哥
應該爆收視

屌 我都去過喎

藍店選cctvb香港小姐好正常姐

想問點知間美容院係藍？

而家呢啲時勢仲去得選垃圾港姐都唔方係好人

一班垃圾

佢個臭雞fd就叻 成功釣左隻金龜

笑死

咁快踢爆等佢入左決賽先呀嗎，玩埋tbb，唔識就交比蘋果哩啲專業擠牙膏人士啦

依家變得咁識呃人

笑撚死

今年d 港姐咁多黑歷史爆既笑死

擠牙膏先正爬得愈高跌得愈痛

你好野

唔好搞喇師傅 見到Marketing 即block 無謂曬大家時間
最緊要既係 佢地根本唔係Marketing 只係sale
有d真係做Marketing既就比佢地整臭個朵.

小學讀聖方濟各英文小學
以前真係住深水埗 可能後尾搬左

真

唉，點知啫，早知我唔咁早現身啦

仲有呢條友
叫raymond
同佢哋一齊搞美容 同課程
上次係app識到我fd 成日借啲意 約出黎 呃我fd 上當
之後又成日叫佢去party 話識多啲人 擴大自己圈子
佢哋個個星期都有party 係何文田一個天台
話就話自己搞嘅 其實就係想呃人錢
一位 要400蚊！
事後問左一個男仔 佢350蚊
我fd 先知自己俾左水左錢

佢哋成日搞party 呃人錢 話就話要夾錢俾租費
其實血慢頭

之後我fd 俾佢水去上金融堂 係旺角
行過經過話呢間美容院係樓上都係佢哋開
個金融堂 好恐怖 上到去 逼我哋俾錢咁 又唔撚想放我哋走
好彩最後走到
如果唔係就中招

仲有船p成日叫人去船p
你睇佢哋幾開心
爽爽攬女爽爽食

屌 出事 依間野前身係bloxxom bexxty
之前有個朋友借過我ac出post 佢曾經係個到做過
講緊入面啲野又閪 張床唔會點洗點抹
啲人既關係又閪 正正有個移民落黎既支那女人最閪

捱

想知更多留言 大把野爆

果然選得個乜鳩太平洋小姐都唔謊好野
呢條女選完果個仲唔夠 走去選港姐
有冇啲自知之明呀

太平洋小姐真係聽都未聽過

執鑊勁啦 見我有錢就跪低幫我含

推到佢仆街跳樓

爆多啲

第三張相果個我識
十年前我鐘個頭埋去「eng」傳銷時，佢係我super🤫睇尼相入面全部都係同行

屌 果個bobo同raymond係情侶
表面扮冇野
其實成日夾計呃人上去美容院
仲有條友叫Jason
又係成日用交友apps食女叫女上去美容院
不過佢仲賤
狗公一名
多數淨食，連介紹都懶
我之前有個fd第一次見佢，傾唔夠幾句就咀埋過黎話要去開房cls

又有錢收 又有女食
份工幾咁寫意

出現喇
本人出現喇!

呢個就係個狗公Jason 成日見女就問卜唔卜野

希望啲美容雞引以為鑒，收手啦。揾返正當職業，揾返啲正當錢，洗都洗得安樂。唔會好似我噉，錄晒佢大頭，影晒佢講嘅嘢，到唔知幾時想上位就畀我爆條片出嚟

唔想做美容只係想屌，$300 包環保吹？

巴打 可以全身而退仲拍埋片。個陣同佢出咗三次，發覺有d唔對路，食飯sell美容，真係嬲鳩咗，屌佢個臭閪

呢條美容雞 之前一直都係潮榮2奶

男既為搏上位 同team 頭一齊
拎盡公司資源 偷食多次永無承認
上至team 頭 下至自己partner / 隔離team d 靚小小ge女

女既一入公司見到條仔已經濕撚哂
不惜叫當時男朋友入行 以個男仔入公司前
已借錢俾佢讀書 盡心為佢
到最後條女都俾帽佢帶 錢梗係無還

利申：前公司同事

1）唔知點解樓主同樓上果批人
可以爆到噤多相出嚟

但樓主可以爆到噤多相
好大機會都係/曾參與傳銷組
（即係佢地都唔係好人）

2）雖然我都好憎傳銷公司

但連登隔日就有私怨/借刀題目
開名，貼相，開手機，開地址，開電話，
之後加個理由，
就號召群眾批鬥。

同文化大革命果陣一樣
（管理員完全唔理，投訴亦冇用）

3）預左大批黃衛兵會老屈我係潮榮

佢對潮榮好撚沉船，但潮榮應該當佢肉便器

其實都唔算全身而退啦，都跌咗 $100
諗起 2018 年 7 月 17 號嗰晚同 fd 喺朗豪坊食飯，見到佢同個男仔喺 Food court 周圍行，我心諗，又有水魚上釣啦，不過我冇當場大叫佢全名，蝕咗

佢ig大撚把啦屌，有冇追post，係tinder match完就會叫你add佢ig，但佢唔會加返你，條公廁發緊夢做kol

平心而論，遮名遮樣係唔會有用㗎，而家係叫啲人戴眼識人，見到呢對男女要避之則吉，唔好再中美容傳銷呢啲圈套啫，我唔覺得有錯

點解有埋片你都可以得到咁嘅結論

*帶眼識人

條臭雞好撚鍾意係旺角遊走架，個陣比我知道佢sell美容，唔鳩理佢，之後佢話返係mk見到我

下？冇聯絡，但係見到你又同你講？佢恐嚇你？

似係想水鳩我去佢center fake錢

被爆果堆當事人，
可能真係有做傳銷，亦可能厄人。

但樓主有噤多當事人的私人相及資料
即係樓主及其同黨/分身都係當事人的圈子。

噤爆料的目的就唔係單純係揭發事件，
更大的目的係報私怨

係啊 依家你最理性客觀持平

即係你覺得樓主老屈當事人？

成班身光頸靚咁 原來都係假
做埋d咁既野

成班喺度圍威喂搏存在感添

推
傳銷狗死全家

其實呢之前條仔個ig係public既
要佢d相係隨手可得
而家出左名先private左

最後要係，好耐之前已經有巴打有講過呢條友

只係當時冇咁大回響姐
佢地有今日，真係要多謝條女搏出位
而且都咁多巴打中過伏，咁都私怨既話
你真係好失敗既打手囉

咪係，做得衰嘢就預咗畀人知㗎啦，咁點算私怨呢

佢最鍾意食女 唔好好醜食咗再算
成日玩tinder 食女 最中意呃免費雞屌

最好乜錢都唔洗俾
以前做交銀 玩app 點知Match 到個同事 仲影客戶文件俾條女睇
點知俾條女 報串 之後俾人炒左
而家去咗匯豐 做back office

成日問女 扑唔扑野 唔知醜
都唔知有冇性病

樓主及其同黨都應該係做傳銷，
一樣有厄人

爆自己的朋友/同事的私穩，
主要並唔係為左叫人小心，
而係私怨/借刀

2日及6日前有女因為俾仔飛，爆相，爆名，爆住址電話
4日前就有人爆自己上司名及公司（銀行）內部運作

連登係討論區，
並唔係私怨的批鬥場

（其實管理員應該做野）

即係樓主私怨借刀老屈當事人？

條臭雞我對佢就真係有私怨，sell鳩我去美容，咁得未？

明明講緊事實，點算老屈

司徒最正

係啦 係啦
全連登你最清醒啦
叻仔

本身有片我都信

都覺得好奇怪點解可以知咁多
原來狗鬥狗
之前啲美容雞post我都有追
邊有咁多料爆
怪唔得話樓主係第二間既
果陣咁大反應原來估中左

lm不如樓主爆下你果間係點

我唔明條友做乜春，
問佢係咪覺得樓主屈人，
佢唔撚答我，
反而話呢度d人係私怨借刀

條傻鳩懶係眾人皆醉咁，得佢自己做獨腳戲，係都開多幾個分身先啦，無acc就去7仔買囉

你系咪隻美容雞呀
我吾想更多巴受害有錯？
可以拎場民革泥講？
甘多人唔屈要屈佢？

新a/c想幫人洗白

Hello

咁你間Cupid Beauty點
出左名啦喎
係咪要諗下再改咩名

笑死 狗公真係有樣睇

經常改名，睇下下次改咩名
見一個打一個
要香港傳銷撚玩撚完

似係身邊班人搞到佢咁

呢個係今個星期第四個被推至熱門的私怨題目
（實在太多了了）

我係外面睇到先入嚟，
四個題目我都有留言 ——私怨/借刀題目

同樣地，4個題目都有人話我係當事人

甘你覺得公審錯？
佢做野好岩？

之後立場唔係企樓主果邊
話屈人係同黨
言論自由阿大佬

其實係咪私怨都好 , D傳銷公司真係害人不淺
一次過爆出黎咪仲好 以免更多人受害

你咪講囉
我吾系曱大大
系有疑問問你地 系咪都系傳銷狗姐

我係男的, 等緊你地話我係潮榮

早2日條女爆前男友大獲，
我入去話係私怨題目
條女話我係佢前男友或前男友d friend

4日前大家又話我係銀行高層

事實係我只係路人甲乙丙

岩阿，仲要吾系爆佢 可以爆埋其他傳銷狗

冇人想知

好地地走去幫班傳銷撚美容雞發聲
不如你去支持黑警啦

係佢自己整個fansclub發聲呀嘛

仲要係p牌仔，你講嘢有咩說服力

連燈實在太多私怨題目了
下下用分身推至熱門

真正有用的題目全被推走
我話你地係黑警先真

小朋友 讀下書先拿文革黎做比喻黎
on99

多謝推post

唔好理條傻鳩，對準目標係條美容西

我好撚鍾意睇你呢啲傻系洗白
喂 垃圾美容院
搵打手都搵啲高汁啲架啦
知無

呢個題目本身已經係熱門前三位
唔駛我推都夠火

多謝佢推post 文革死撚左甘多人都拎出泥講
黑警係冇教你要尊重死人咩？

甘你繼續推post 多謝

梗係選到先玩踢爆
等CCTVB浪費資源捧件垃圾

我要香港傳銷撚 死撚曬 玩撚完

推

得喇 知喇 眾人皆醉你獨醒
屌你想人讚你係咪呀 拎去啦屌

咁嘅貓樣算港姐 咁你老豆都變鬼佬啦

你直接話我係潮榮啦
仲火呀

幾日前條女話我係佢前男友d friend
即刻推左10幾版

狗公樣

條臭雞自己友扮中立

甘你乖乖地推post 🤣🤣🤣

唔洗找

樓主已急不及待報私仇啦

推到呢條臭西做美容雞之恥

聽講佢地兩個老母系支那人？

不如你認係私怨撚
等佢開心下算啦

呢到咁多個苦主都係私怨撚黎

自己打飛機啦喇叫佢
美容雞想出名 推到佢出曬名

以我所知男既係，女既係寡婦

19年比佢sell完，等到依家終於有得報私怨

仲有冇其他傳銷撚 幫佢地推埋
大大力推

正

呢條5毛嚟 block咗好耐

你放比老母出黎比大家圍屌完, 伯母都會後生左
又真係work, 你老母用過再講啦

咁咪岩哂囉,藍絲去藍CCTVB選美
反而係樓主你,藍營既仲有咩好討論
根本就唔會留意

美容雞係咁上下水平

黃藍不定

同埋吾爆吾知 咁多人伏過
推

屌你都廢9事

我 18 年添

我身邊d fd 2019-2020
朋友系列

但係我又好好奇，點解佢哋同佢食飯係男仔畀晒，但係我同佢就 AA

可能嫌窮
勿嬲

咁我又真係窮，嗰陣啱啱轉咗新工三個月

真，個on9仔 自己幫推lol 咩撚野火 咩撚野管理員 一係大陸撚 一係on9 真連登仔撚會咁講野

加油

推推推
推車咁推

貼返條link比大家知依間公司改完又改唔知下次又要改咩名呢

Miss HK beauty

推到傳銷撚永不翻身

Chinese immigrants beauty

死美容臭雞

張張圖都有Bobo hung
做美容雞做到風生水起

幫推
但都係講句，人哋憑本事呃到仲咩要還

強力G持
班垃圾好做唔做走去呃人，等睇俾人爆大獲

咁嘅質素都去選 仲要係美容雞

多謝晒巴打爆依間野
之前match過其中一條友
Google 過間野但冇比人爆話美容騙案以為冇伏
食左兩次飯愈黎愈唔對路
後尾係咁叫我上去試下
我講笑話你想美容騙案我？
佢嬲9左鬧我
我即刻block晒佢心諗cls
最後冇損失到1蚊 除左時間
今次講左出黎希望冇人再比佢地詐騙集團呃到

唔怪得成撚日轉名 原來做左咁多仆街野

佢條仔幾靚仔
點解要做傳銷狗

我想問下有冇畀佢水過嘅 friend 可以講下，見到佢而家畀人爆咗出嚟，有咩感受

條女一定好後悔參加香港小姐
以前大把水魚幫佢買美容plan
宜家名利雙「收」 收皮個收

CCTVB呢個地方，真係臭雞唔嫌多

歡迎po 多d 對話圖

打去問佢吓佢點解屋企人要做黑警

成班撚樣 係交友app阻撚住哂
今次要清算呢班垃圾

阻住班連登仔出pool

推撚咗上蘋果

「雖說惡死傳銷的與李諾兒有幾分相似，但片中人右邊嘴角有墨，對比李諾兒上年選美時已經變得白淨，難免令人傳疑。」

做得美容雞脫粒墨打下美白針有幾難

真快手

電話咁快cut條女而家好撚驚呀？

見到呢啲樣都知冇撚可能單身
點會仲落搭咁撚蠢

見到當年同你配對tinder既美容雞走去選港姐有咩感受

邊度黎既自信😂😂

佢真係冇腦

影定港姐相

到時真係入選就好笑
堂堂香港小姐竟然係傳銷雞，cctvb 一定比人笑成世

Pretty Renew呢間野專出傳銷美容雞

才藝表演可以copy照做多次
show 下演技

問佢幾錢Q

太平洋咁勁仲選香港小姐

係囉，做 cheap 自己

我刪晒呀覺得係自己黑歷史
佢鬧我個陣仲要話要記住我係真心為你好
你只要比一次機會我就得
真係好cls

唔爆唔知連個奇怪擠逼party都係搵錢途徑
點解班人咁後生唔好好搵錢要靠呃人

唔審美容雞審邊個

屌咗未

寫得住mk既大多數係美容雞

咁你係時候爆返其他人

每逢節日成日拉埋fd 去垃圾party 話識朋友
d party 要成$400一個人
食埋d 玉子 蟹柳壽司 大菜糕 三文治 又唔夠食
勁撚低成本 $100都唔值
有50人人去 逼撚埋一層fd 住既大廈
搞一次最少都賺你萬五蚊
聽講食水深到可以拎d 錢去交租

好撚好賺 呃鳩d fd

交際花

嘩，成班水魚？

真係成個sales樣 冇啲貴氣 樣樣衰衰

係咪呢個

冇人會質疑$400係點計出嚟？
正常都係影張單嚟睇再除返人頭收錢
個個成隻羊咁？

係，儲定人氣

去party 前要比錢先
講到好多野食咁
去到咪知中左伏
一定冇下次

傻閪 私怨又點
佢做傳銷 加去選CCTVB 都已經可以屌鳩佢啦
人地擺私怨出黎我係鍾意多管閒事呀 吹撚脹呀?

好多都係fd 搭fd 黎 點會有單show
去到都係識埋d 傳銷撚
食放題都冇咁嬲

唔係同佢一類人都fd 唔到啦

直頭搞個party出黎搵錢啦

推到佢地收皮

佢影定遺照都得啦

香港小姐已經cheap左好多年
老蘭粗口爛舌mk妹馮盈盈都做到冠軍
你就知港姐已經係鬥cheap唔係鬥氣質靚樣家底學識

肯定仲有十幾個未入鏡

開開心心影張愛的遺照

感謝祭？

條友屋企做黑警

點解可以咁撚仆街唔熟唔食

做朋友既用處係拎著數+搵笨

佢以後會唔會無曬朋友架

同佢出過 佢有兩部電話

食飯係咪要AA?

原來個bobo都係美容雞 食過2餐飯 個陣仲話介紹bobo我識 成班一擔擔 食飯仲要係度曬自己隻rolex 心諗
係住水泉澳 好似話有個妹 唔知堅定流

梗係啦食到好鬼cheap
無聊同過幾隻美容鴨出街
佢都算自信爆棚 都係遮唔到陣柒味
仲要show佢全家相俾我睇扮孝順仔

潮榮哥哥都係做傳銷 帶佢入行
話開餐廳 係樂富打冷
佢地好似成班人租咗個地方
利申 朋友比佢厄過

低成本食女
叻仔

咁柒都呃到啲女抵撚死啦

呢間係潮榮同佢哥哥開？

仲有冇野爆

聯合興食館
佢老豆開
仲有個呀哥做黑警

藍店

推到退賽

我都有係交友app同佢傾左幾日

勁喎，衣食住行一條龍服務揾fd笨柒

傳銷仔逐個捉

潮榮另一個ig

萬人斬？

潮榮個名真係好茶記 魚蛋粉 feel

潮榮呀哥女朋友

佢呀哥係咩樣？

成班毒撚得件豬系
夠唔夠分架

傳銷美容雞去左參選CCTVB香港小姐 (多圖）

#664 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有冇潮榮多d 野爆？

咁既質素都⋯

乜嘢係太平洋國際小姐 我以為好有料添
屌原來如花咁既樣都可以入三甲 阿豬阿狗都做到冠軍 右邊好似就係李諾兒

有朋友爆料:
呢期成日痴住Katy拍片出入各大酒店飯局
係貪Katy識有錢仔多想扮上流社會既人Katy成日都會拉埋佢去酒店食飯

推到呢間黑警母藍店仆街

聽聞Katy Leung 都係公屋妹扮上菜 識左條有錢仔

個樣好似女鬼

左邊果個係咪之前果個咩微胖女

越爆越多花生

點解啲女咁鍾意去酒店影埋呢啲屎忽相

想人推車

比d 仔幻想後入 玩狗仔

嘩屌啲指甲做乜撚嘢事

最左先季軍？屌你中間果個冠軍？
屌你乜鳩選美嚟

Btw 最左幾正
more

屌你啲指甲長撚到慈禧太后咁做乜鳩

都唔知用咩準則選 明明最左先係最靚女
中間大陸阿嬸
最右阿婆咁款

贊助商C字頭D字尾 美容雞間公司？？
自己比返個獎自己？
哇屌你7撚到

咁樣唔係做馬係咩？

媽呀 好撚柒

好眼力
推爆佢

Work你老母臭西咩
你肯撚定有份啦柒頭

真係柒到仆街好地地做美容雞就算啦
依家比人踢爆曬出黎有咩為

自己人頒畀自己人

推撚到佢執笠

再推 推撚到班傳銷撚冇得翻身

淨係屋企人係黑警呢點已經要死全家

蘋果唔係好信片入面嗰個係兩年前嘅同一個人喎

有冇d高清樣丫

如果有人有佢兩年前染咗綠色尾頭髮嘅相，就有說服力啲

染完甩色
利申： 做過青頭仔一排［img]

拎翻佢面試cctvb條片對下把聲咪得

比我係女 上鏡都會扮聲

要唔要問下陸永你d候選人咁撚樣既 唔係 係6號呀

條手鏈一樣

根撚本就係佢

咁撚大粒墨都唔撚係佢我切柒

噉樣都話唔係，我都切呀

蘋果寫文條友係佢啲契家佬？
想洗白？

手鏈手錶

玩tinder相

仲唔係佢？唔好同我講人有相似呀

條裙同佢選港姐一樣

所以我咪喺 #343 話佢好鍾意著呢條裙

推 7.1反國安法大遊行

推撚到隻美容雞就算選唔成都抬唔起頭做人

佢兩年前真係住旺角 跟住水泉澳開始入伙佢先搬

大家啲料係match到

讀中學果陣真係住SSP 鏗鏘駕駛學校附近

大家都係講事實姐
唔通好似啲狗咁唔夾口供都誠實可靠咩

Ching睇黎熟人黎喎

改左名咩？

特登扮叫Katy

7月1日記得食糖水

推爆傳銷撚

推撚到隻美容雞就算選唔成都抬唔起頭做人X100

推到2000Cm見到放閃卡

轉咗 WhatsApp 傾之後話自己真名叫 Kim

個間on99 eng傳銷呢家改咗名做sure excellent
會叫啲靚仔靚妹上去話有part-time可以做
話有marketing嗰啲 事實上到去只係做佢哋所謂團隊嘅一個下線
間仆街野星期三就會有洗腦大會
開到12點-1點都仲所謂開會
會有一個月既所謂training 搵好多同公司既人做所謂既嘉賓去洗你腦
同你講係做緊生意 係幫緊人
其實係攞你成為佢哋嘅搖錢樹
因為上線有得分錢
佢地會力sell人美容、所謂嘅經濟課程投資課程、英文課程、中醫、淋巴
會叫啲妹妹同仔仔影相開交友app識朋友
再強調係食飯同朋友傾偈然後再向網友下手
呢堆正一仆街冚家剷
佢個狗竇係太子中滙大廈 18、19、20樓
另外sell人個間野叫做pretty renew 係雅蘭中心
另外喺雅蘭中心入邊有間叫news skinlab
佢哋大多都會約你喺油尖旺一帶食飯唔會行到好遠
課程通常都係太子上堂、潮流特區上面
呢班仆街冚家剷

Ching 都有伏過？

再好耐之前佢係交友app sell過投資課程

呢d女都會發明星夢

係 當日比以為最好既朋友帶左上去

Don’t sad Ching

幫推，此post係爆傳銷撚

住水泉澳之前 好似住mk別樹一居租既 佢地有班人聲稱fd 係何文田同旺角個帶到租屋有天台 每個月邀人去開p
好撚貴 佢有問過我去唔去開p 咁岩識佢個陣係christmas 500$一個人頭on99

嗰陣year 2又係俾人水咗上去 講緊都5 6年前 又係見返同一班人 原來仲未收皮 仲要出黎選港姐 知唔知醜呀

真係勁昆水

哇 你仲耐 咁姐係佢扮左好耐單身

咁多苦主齊聚一堂

唔爆出泥可能仲比人厄梗d人

好似話叫人比多啲，cover埋圍內班人既費用有淨自己袋

似係

不如我地都搞個party
唔收錢求個打和
一齊細數被傳銷既經歷

個party 搞得仲大過佢

中過招,估唔到佢咁揚

佢哋party個竇
何文田 東南大廈 頂樓一個單位

到底班仆街呃左幾多人咁多苦主
平時得罪人唔少

呢兩件有冇人識

單乜撚野身吖 肯定平時喺個office到集體扑野

兒登啲野 三成信都多

咁多苦主都3成

一次過爆發

唔係fd黎，係app到水啲人上去

上位了

有閪屌

喂 唔好再放相
上面啲四眼仔有個係我

有冇料爆先

爆啦師兄

頂樓連天台，得一個單位

冇野爆放大哂d 4眼仔上黎

有料爆？

邊個佢

繼續爆！
呢條撚樣結撚左婚仲要扮單身！
繼續呃人錢
呢條撚樣都係住喺何文田仲要一齊住

tinder 美容雞,無嘢爆,只係受害者之一
走得快,幾千蚊當豪俾佢

推爆呢班傳銷撚

有冇相

點解可以賊眉賊眼得咁誇張

對波hi曬心口
唔知有冇上過

真係有樣睇

繼續爆
女主角FB

會唔會真係搞到佢選唔撚到

人渣垃圾臭雞

好似有左bb所以結

中出

選唔到唔緊要，最緊要人有事，RAP

要傳銷撚玩撚完

今時今日仲選tvb香港小姐真係食得屎

佢好揀唔揀，揀著最多人知嘅，噉抵佢出名啦

其實一間美容院係掂同埋高質嘅，根本唔需要美容雞都大把客，用得美容雞嚟揾客都係啲低質美容院

推上熱門

聽聞用大陸貨

佢d plan 仲收得貴過d 上市公司
普通保濕都$800幾一次
用埋d cheap 機 人手做多

真係好貴！
大把朋友做上市公司美容院
但唔會好似呢班人血咁撚仆街

仲要冇咩效
一成都好唔到

等佢仲話 8 成

姐係犯左商品說明條例
拉得話會好8成

比完錢8成唔彩你就真

秒block

原來之前仲有張 cap 圖喺舊電話，都係 2018 年 4 月

係你無變好既勇氣
似係你唔敢變好

[member] city insoc?［/member]

美容業風氣咁差 係咪美容雞搞到咁？

我覺得佔咗一部分啦

毒撚玩交友apps都係想識朋友姐 無啦啦比人sell又要話你皮膚差

金就課左 手指都掂唔到一下
當買個希望 有返少少自信

季軍真係好撚正

推到條臭閪永不翻身，去到邊都係美容雞

直接處決呀亞軍

條美容雞比季軍公開處刑咁

拍埋一齊真係

直接行刑

做人最忌太有自信

直接收佢皮

斬咗一半樣

張相大姐

但係我見佢 IG 啲 followers 仲多咗

唔係private左咩

講真係公司都求其搵到幾個靚過佢選港姐

係呀，但係今日仲多咗 52 個 followers，嗰 52 個人係咪盲㗎

呢個時勢仲敢accept followers

你咪話，琴日個post 佢好撚多like 架

咩 post

咪港姐果個囉

成班都盲嘅，好靚咩

睇黎41頁好快完
準備出傳銷撚2.0續集
有閃卡

點解IG同FB冇人推既？

唔知呢

Send左去蘋果無人理我

真係好
做完傳銷呃人有第一桶金之後就上岸洗白

20年前就得既呢招

屋企人呃人都唔拉?

Apple daily 有啦～巴～～

高尚情操

追極都仲有野爆 佢究竟水過幾多人呀

佢撈得好掂之前仲見到佢同個男仔掃chanel 仲係Tinder搵仔做佢下線，d仔每次幫佢一簽就簽5萬以上
佢啊頭叫andison，渣波子
成班美容集團開左個ig叫boz

男人婆

轉左好耐啦 依家揸波子係潮榮

個額咁高都可以咁樣紮

仲埋人地條仔啦！

終於做到啦咩溝咗好耐
之前見到bobo同第二條仔去名店shopping

最好中出埋

中過伏, pretty renew
屌

爆料啦屌你

個樣咁撚奇怪

呢條女西撚到呢
仲大想頭想做港姐

無腦既人緊係想發明星夢啦

有冇自知之明
做得雞預左有人爆大獲啦

佢地係咪有mon po 我明明有po到個潮榮電話既cap圖 依家無左

選d冇人識既小姐咪算囉，可以打下飛機

係都要衝出黎柒

岩岩比人水左Pretty Renew 二千，當跌錢比人哄左上去呢間野，見到呢個post 再查一查唔對路即刻取消合約買教訓唔好咁易信人

咁你都知😹 少少鬼😹

咦你知啲野喎

你唔記得遮你個profile pic
世界真係細
之前成日俾佢叫去船P
又話好撚多女又點
好彩我冇理過佢 覺得好on9

仲以為連登巴打好醒
點知一碌落見到咁多巴打苦主

摸牙

呢隻美容雞
成撚日講自己屋企點慘點慘
自己一個好努力搵錢 有上進心咁
心唸一係就釣金龜 一係就搵人買單
我仲要比佢水過去兩次party
上埋美容院 跟著佢chur到仆街
肉酸到係咁打比你 又wtsapp問我係咪男人黎
最後block尻左佢 好想睇佢仆街
佢肯撚定整過容 之前見佢
眼又柒 又崩牙 又矮
係肥底有波成撚日谷尻對奶

仲有咩爆

到底邊個係客?
邊個先係老細?
掉轉左咁既

隻美容雞惡到仆街，d無定力嘅人好容易比佢兇到

受害人比你屈成傳銷組

佢p到真人同相完全唔關事

其實依班人都幾搞笑
做埋d咁衰既野都仲要無恥地發明星夢
由要多follower 再拍YouTube 去到選港姐
點解可以咁勁聚集一班咁無恥既後生仔

正常女仔都唔會噉紮啦

成堆毒撚爭豬排

讀左一年BU，爸爸爛賭，已離婚
媽媽係year one個年跌爆膝頭哥所以冇得返工，但仲有個中學既妹妹
自己quit u養佢地

我聽既版本係依個

巴打果個係最新版本
其實唔知佢9up定點
9up既話真係祝佢願望成真
根本同支那點數雞無分別

包膠：之前同過呢隻雞食過飯兩次，但佢講佢係外國流學，之後返嚟香港，阿媽隻腳傷左，之後迫住出嚟做美容sale，講嘅時候眼濕濕咁。但兩次食飯都話自己唔記得帶錢，最後焗住我去請，次次都食啲超高當西餐下下埋單都幾成千之後仲要水我買衫買手袋比佢，話自己無錢，但要見客著得靚啲，睇啲衫都要二三千

利申：已經block 9佢

成班戇鳩仔
人地氹完你比錢
有無比翻facial你做先？
人地收咗錢又無走佬又無執笠
仲話人呃你
怪就怪自己當初鳩痕

所以麻煩大家幫手推推post
等佢地走佬又執笠

有冇佢多d 相 比大家認得

幾日前係apps match到佢

佢冇讀過大學ga

二三千屌HG都有找 你唔係咁on9落搭吓話

Dklm呢對狗男女真係俾人爆出黎！
長文
真人真事，我都估吾撚到原來俾佢地呃既吾止我同我個friend!
話說上年左右條狗公潮榮tinder約我friend去佢到開party(即係李諾兒口中住旺角，近廣華醫院果個狗竇），我個friend叫我陪佢去，我就即管睇下乜料。
未上到去條狗公已經whatsapp我friend一人3舊水，仲話可以payme先，我地未俾，佢落黎接我地又再開口話3舊水！（呢刻我已經覺得好撚伏）
上到去，成班好似臨演既人有10個左右已經喺到準備就緒，啊傳銷美容雞李諾兒都喺到！當時個樣同條youtube片一樣咁西，食左屎咁撚樣寸過馬撚，youtube夾人開course果個一撚定係佢黎！
到開酒時你老母啊真係O撚哂嘴，拎左2支惠康買既袋鼠牌紅酒出黎，一枝50蚊既，仲有2支大雪碧出黎溝紅酒喎！啊屌啊，成間屋真係呃人上黎俾錢既，有張木台當beer pong枱，仲有部陳年點歌機加2支咪！真係扮party room!
重點黎啦，玩1舖beer pong仲有乜撚野大電視，成件事係on撚9，同成班吾柒識既玩，我諗上去吾夠1個鐘，潮榮同李諾兒即刻收枱話，差吾多啦，即係趕人走，然後成班人著鞋走哂！即係300蚊原來係呃9人！幫佢地交租，仲養左3隻貓！果下真係嬲撚到仆街，300蚊我跌左都無咁嬲！

根本已經開左好多次Party啦樓上好多巴打中過伏屌佢老味熟唔熟都揾笨7真係不得好死

重點係條仆街收3舊水拎紅酒溝雪碧，我仆你個街啊

巴打佢係咪話加拿大佢小學時的確係加拿大讀過幾年既😂😂😂可能人哋攞返小學既野出嚟講

佢地真係好多計仔呃朋友錢
又party 又美容 又課程

係
但佢條仔其實有學歷
而且本身有錢仔嚟，點解要行差踏錯同條女一齊做美容鴨

巴打好清楚咁喎。只係講係外國流學，返到嚟香港好撚慘咁，但攞名牌袋，心諗咁慘呀。

有相？

拎買名牌啲錢醫番老母隻腳啦咁撚孝順

佢哋班人為錢朋友都呃，bobo hung首當其衝推撚到佢仆街

佢地都冇當你地係朋友，依班友一定要推到佢地仆街

Bobo hung ig已del
以為冇人有你d相啦咩中學未整容前既相都有

隻金龜都唔係啲咩好人

佢棚牙先係重點嚇到你尻都縮

more

利申：朋友見到佢仲有上tinder溝女

屌我都有去300蚊

朋友爆料: 去過比人問係邊個既朋友屌你老母好似去飲咁男家定女家

呢對狗男女真係cheap撚到系咁！
300蚊我吾expect飲靚酒定點，但吾係叫人上去飲紅酒溝雪碧再一但鐘後叫人走囉！
麻煩大家推po！吾好講其他傳銷雞！
而家重點講傳銷美容雞李諾兒！

男幾十條友喺間細到仆街嘅屋 位都唔多個 行都行唔撚到 去廁所要排隊

300蚊?我飲咗啤酒 食咗幾塊薯片囉

巴打們真係慘俾隻美容雞搞到咁

個排佢係咁話我皮膚差講到facial好重要
係咁話為我好點解我唔相信佢 叫我上黎試一次
又話自己好上進 咁後生做老闆
叫我感恩可以同一間美容既老細食到飯
煩到我斷絕來往

其實我後尾覺得要食至少幾次飯先可能拉到個客
再加平時應機既時間
其實都唔係幾cost effective...

點知原來個party都可以呃人錢
希望佢地全部收皮唔好再扮有錢扮有理想呃人

巴打我都試過，唔明點解我要感恩

隻美容雞係咪以為參選會無人踢爆佢

成班仆街係傳銷浸左幾年洗哂腦假到冇朋友
呃人呃到做美容院老闆
間野幾時執 好多傳銷撚有份投資間美容院

佢又真係有勇氣講得出 個party就好似reenex成班老闆一齊同你玩咁

好on9但真人真事

真係正正經經揾錢唔得嘅，係都要呃呃氹氹，嫌做嘢辛苦攞綜援嘛

傻啦，多數都係上到去，畀咗錢做咗一個單次 facial，之後出返嚟先再 sell 你買 package 㗎，你係咪未試過呢

我都想知 可能bobo雞服侍得好

兩隻美容雞一齊搵食

淫賤船p
熟既200 水魚比500

我有backup + 1

要睇就快la
mon 得好貼

五舊水有個機會識靚女都OK啦，係你哋把握唔到個機會啫

哇屌你老母嚇死人咩清

其實我一早backup 咗班仆街傳銷狗d IG 相，
不過唔知班人仲有冇做所以冇放到出嚟，
估唔到班友竟然敢出黎選香港小姐。

我自己就打算班人入圍之後再放相，
等全世界睇清楚呢班人點呃人，
連根拔起，一了百了。

唔怪得影親相都合埋個閪嘴

陳sir 見到自己屋企人做傳銷比人放上網，
係咪好撚嬲呀？

全部都係個間美容雞鴨公司做

有冇帶你做facial ?

有冇人識右二？係咪都係美容雞

最尾個張
3個傳銷大佬合照

66072887

推撚爆佢老母

有冇人開（2）

佢俾幾多條仔屌過

準備～開

萬人斬

將條Youtube放頭版啦

支持
我會全力幫手推post

都係呢班人定有新面孔？

上面有巴絲post過，同埋啲大合照入面最高嗰個男仔
Raymond Yim

你有無佢咁醜先

噉又冇

發現佢地傳銷撚d 樣特別奸
賊眉賊眼咁

噉樣做賊先有樣睇㗎嘛

傳銷美容雞港姐大踢爆（2)

一講到美容我即刻唔理佢，好彩有師兄你揭發出來就知呢條女已經有曬script咁同全部人咁講

有冇whatsapp cap 圖/聲音 backup 可以 share

一怒之下已經del曬，好彩你揭發出來造福兄弟們ja

點淫賤法 淨俾錢又冇得屌

係啊 整容樣果個嘛

有冇人記得office 扑野事件同埋呃自己友屋企人嗰件事？

我記得 藍店老闆係主角

睇黎佢好得戚

cmb都比條美容雞玩埋

好撚仆街，美容雞靠呃維生

個katy又死蠢，痴埋去d美容雞到整cheap自己

收皮啦
文化大革命

係咪以為自己好撚靚啊臭閪，叫潮柒柯督尿，比你照下個西樣先

呢個post一定要永續推，要比人知呢d美容雞，幾咁賤，呃鳩人d錢

CCTVB
係中共黨支部呢 選女係俾高幹玩
奶共要跟足文化 錢同權中共都有
電視台姐係後官 姐仔可唔陪老闆
但敢唔敢唔陪共匪官員食飯瞓覺？

佢自己都係臭雞一隻
睇佢ig d相

除左發脾氣，爆粗，係噤叫收皮外，你仲識講d乜？

條女都未選到港姐

樓主及其同黨/分身已急不及待報私怨

單料已經冇娛樂新聞價值

扮高EQ，過多排唔入圍咪原形畢露

佢只係一個所謂嘅傳銷美容公司嘅「代言人」，真正身份係一個下線
真人又矮又黑、額頭闊又ipad胸、

咁我寧願睇katy喇,副偈都正啲啦下話

1001